I am going to make this woman give birth to my child

I am going to do it

Next year celebrate Mother’s Day with her together

I go to school by bus

you should call me step dad

la di da la di da da

Who?

the kindest noblest woman in the world

you rape woman
i have called the dog

U call dog , split fa lun ,burn ur spring pocket.

split fa lun